保安公司緊急大量招聘，對付暴徒

保安公司緊急大量招聘，工作於 11月15日（明天）開始
工作地點 ：香港大學
工作時間 ：日夜更，每更12小時，為期至少一個月
supervisor : 200元/時，前軍警優先
Guard : 160元/時
做滿一個月沒缺席、遲到、被投訴等會有獎金，supervisor $5000，guard $3600

工作主要保護校內設施，不被學生毀壞，穿便服白恤衫黑褲黑鞋，校內現有保安人手不足，所以要高薪聘外援，工作有挑戰性但有一定危險性。
12碼，有機會ot。

有興趣請whatsapp 9471 4646 凌先生，並請廣傳。🙏

請問邊個係暴徒？

點撚樣呀 p牌低b仔

百六蚊個鐘

似香港大學叫人請，仆街校長

暴徒申請番，即變自衛隊，唔好咩？

狗沖啦同學們

OK 喎
利申 有藍證

終於有人到point了！！